有無人有養墨西哥鈍口螈

買一條要幾錢
成熟期會唔會變到好大 要不要買個大缸先養到

$50一條 算難養 要低溫度 水要好乾淨
養大左 好樣衰 成30CM

隻野體內係咪好多寄生蟲

唔該師兄

30cm咁大條 養唔到了
只想買個圓形缸仔養細魚

唔建議人養，環境要求高同多野仔